{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051453",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=49528&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주감포까치펜션"
    },
    "text": "当ペンションはオーシャンビューの客室を保有しております。 また、慶州ハブランドは車で22分の距離にあります。 入室は5時から、退室は2時までとなっております。 全客室は禁煙であり、駐車は可能ですが、送迎サービスは提供しておりません。 駐車場を提供しますが、現場の状況によって利用が制限されることがあります。 バーベキュー施設もあり、ご使用の場合、セットは20,000ウォンであり、提供時間は20時までとなっており、当日現地でお支払いいただけます。 最大人数を超過した場合、入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 また、客室内ではペットの立ち入りが不可能であり、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となり、火災危険物質の使用をお断りしております。ゴミは分別して指定された場所に捨ててください。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室料金が変更される場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックインは5時からです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは2時までです。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場を提供しております。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用方法を教えてください。",
            "answer": "バーベキュー施設をご利用いただく場合、セットは20,000ウォンでご提供しております。提供時間は20時までとなっております。当日現地でお支払いいただけます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた場合、入室できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、最大人数を超えた場合には入室いただけません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで利用できますか？",
            "answer": "未成年者の方は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの立ち入りはできません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてどのような責任がありますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、火災危険物質の使用はお断りしております。"
        },
        {
            "question": "ゴミの捨て方を教えてください。",
            "answer": "ゴミは分別して指定された場所に捨ててください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室料金はオンシーズン中に変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの客室料金はオンシーズン中に一部変更される場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 301,
        "QA": 440
    }
}